旺角太子小心被圍捕

一直睇直播 尖沙咀到油麻地推進係好快 依家停左係旺角 好大機會係拖延時間係太子部署出人黎圍捕 大家請小心

幫手retweet水炮車射清真寺

有4-5架狗車係九龍塘去亞皆老街

大隊已去到好遠 無必要再守陣地

十幾架狗車去緊油麻地方向

大隊去緊荃灣啦

[共識] Twitter hashtag

場扙仲有排打，散！

狗車唔係最得人驚 呢啲容易睇到 實有人報 最怕係係太子警察俱樂部到便衣出黎 同埋無啦啦停係到又增援 聲東擊西機會大 同埋貨車可以係啲巷仔落人 小心使得萬年船

推

其實好多時都唔應該守

今日仲係啲姨姨婆婆叫我地有gear就走

唔喺掛

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

總之不要死守 一個點做好曬野就分散去下一個點到工作